---
title: Peregrina Pega Andarilha
subheadline: Um peregrino com uma alma cristalina
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
header: no
language: br
---

## Aspectos

|                       **Tipo** | **Aspecto**                                         |
|-------------------------------:|-----------------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Uma Peregrina tão Sábia quanto Poderosa             |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Vou aonde sou necessária e fico enquanto necessária |
|                     **Dragão** | Busque o crescimento                                |
|                                | Conhece muito dos Muito Mundos                      |
|                                | _"O Templo sempre existe no coração das pessoas"_   |
|                                | Anedotas, Contos e Histórias                        |

## Abordagens 

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       **Ágil:** | Medíocre (+0) |
|  **Cuidadoso:** | Bom (+3)      |
|    **Esperto:** | Razoável (+2) |
|   **Estiloso:** | Razoável (+2) |
|   **Poderoso:** | Regular (+1)  |
| **Sorrateiro:** | Regular (+1)  |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como _Entendo as pessoas dos Muitos Mundos_, recebo +2 ao _Superar sendo Cuidadosa_ problemas relacionadas às diferentes culturas dos Muitos Mundos
+ Sempre estou _Procurando entender as coisas_, portanto recebo +2 ao _Superar sendo Cuidadosa_ problemas relacionados às ações de pessoas comuns
+ Como sei que _Quem guarda o que não presta tem o que precisa_, posso, _uma vez por sessão_, declarar que tenho algum tipo de objeto comum, mas útil em determinada situação, como um Aspecto de cena

Muitos dos Peregrinos são enviados em suas peregrinações apenas quando adolescentes, para que conheçam o mundo fora do Templo antes de poderem realmente decidir se a vida no Templo é o que desejam realmente.

Entretanto, alguns acabam saindo mais cedo, devido à uma necessidade enorme de conhecer o mundo, mesmo que seja para depois voltarem mais sábios ao Templo. E Pega Andarilha é uma dessas Peregrinas.

Mal conseguia falar, andar e voar, Pega Andarilha começou a sua peregrinação, apenas de tempos em tempos voltando ao Templo Voador, seja para aprender novas coisas, seja para obter novas cartas. Pega Andarilha esteve em muitos dos Muitos Mundos, e é uma colecionadora prática de Anedotas, Contos e Histórias dos Muitos Mundos, sendo que nos últimos anos contribuiu sozinha com novos registros muito mais do que a grande maioria dos Peregrinos JUNTOS!

Como viajante costumaz, ela sempre está vestindo roupas adequadas para o local para onde está viajando, e não carrega muitas coisa: na realidade, ela consegue se virar bem com uma grande quantidade de pequenos cacarecos úteis, como bolas de gude, palitos e coisas similares.
